港共最新宣傳片，搵演員企圖抹黑反送中示威者

今日朋友send咗呢條片去whatsapp group

一鏡直落、起承轉合，拍攝手法及故事乾淨俐落
因為短時間可以交代完整故事，太乾淨俐落，同其他新聞直播感覺完全唔同

港共企圖塑造反中示威者暴民形象，睇白衫阿叔嘅步法明顯食過夜粥，1:10白衫阿叔後面出現相同格鬥步法嘅角色
去到尾，預先安排幾個街坊，因為對白生硬而令宣傳片的陰謀曝光。

利伸：支持大家對藍絲勇武，但睇唔過眼港共用呢個手法抹黑香港人

有冇人當時在場？

一鏡直落拍攝手法：

睇白衫阿叔嘅步法明顯食過夜粥，1:16白衫阿叔後面出現相同格鬥步法嘅角色**

死仆街
咁撚賤

後腳前腳後腳前腳, 係空手道OR 泰拳步法,BTW梁振英FB有POST

下三流手段 食屎啦

練開拳啲步係咁上下啦 唔通九龍人同新界人行唔姿勢唔一樣咩

打佢老母臭

食過夜粥又點,起到撩是鬥非但又唔知自己七老八十
呢啲老野比後生盲濕兩野命都冇

只能夠夠講，藍絲已經用「唔好影相」嚟做文章

因為我收到另一段錄音係講地鐵影相俾示威者圍鬧

689有post，明晒啦

其實唔需要理會呢啲嘢
敵就係敵
我就係我
唔同元朗白衫軍話當日比假傳言煽動就要原諒佢？

呢啲藍絲廢老其實都係勝利球迷
無智商無人格無自尊
你他日革命成功取消佢綜援沒收佢公屋
叫佢幫你舐屎眼佢都願意

兩個練開拳一齊出現咁啱呀

文宣組

打得就預左唔怕人講，係預先揾人裝定真心膠有咩分別？一係你就話反對還手，先係前後話對返

你要收幾錢先肯衝入白衫群被打，唔係乜都咁陰謀做戲中計

周街都學過功夫，唔係邊有咁多武館

邊個後生仔冇食過艇仔粥,牛肉粥,.....😂

跟本撩交嗌 , 引人打佢

有刀你死左啦, on9

有乜出奇 前線好多練過嘢嘅人